請問連登首席智將(狗隻#179729)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
川普律師Sidney Powell預告「聖經級」訴訟 首先瞄準喬治亞州

美國50州民眾再次發起集會遊行挺川普

侮辱幫過香港人嘅最強手足Donald Trump

唔見老衲

終於到我
老衲呢

你講緊幽默感最勁嘅老衲-?

係

俾你睇返老衲- 以前係點樣發功
請問岳不群你痾尿嗰陣起左腳定右腳？

老鳳追擊狗隻嘅招數係佢教嘅
已經有幾十隻狗俾老鳳追擊到ban account
亦有一部份已經悔改/上訴成功而唔再被列為狗隻